下次選舉點配票

A...出1隊
方法:全投。

B...出2隊... 投票組別 6 4
方法1:組隊... 2 人1組 分投2隊。
方法2:擇骰仔...單數投 6 雙數 投 4。

C...出3隊... 投票組別 7 2 1
方法1:組隊... 3 人1組 分投3隊。
方法2:擇骰仔... 12 投 7 ; 34 投 2 ; 56 投 1。

C...出4隊... 投票組別 8 9 6 4
方法1:組隊... 4 人1組 分投4隊。
方法2:擇骰仔... 1 投 8 ; 2 投 9; 3 投 6 ; 4 投 4 ; 56重擇骰仔。

點解擇骰仔?
配票先決條件是共平 擇骰仔係其中一種方法